824 集中火力 觀塘一日遊

機場已經取消咗！！大家集中火力觀塘！！

8.24觀塘大遊行
時間：13:00（集會）13:30（遊行隊伍出發）16:00 ( 解散 )
起點：駿業街公園遊樂場
終點：觀塘泳池
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散

最後最後

用呢張相時刻提醒自己

香港人加油

五大訴求缺一不可

push

推

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

諗住完左觀塘入機場架喎，機場先係主菜，人地完禁制令果日你就取消唔入？

推 824觀塘見

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰